Скрипт для создания резервных копий машин VirtualBox

Перед использованием:
Необходимо отредактировать содержимое скрипта, указав куда резервировать и т.п.

Использование:
vboxbackup.sh <ИмяМашины> - создание резервной копии ИмяМашины

Лицензия: GNU GENERAL PUBLIC LICENSE Version 2
